ซีอีโอ
BMW
ประกาศ
เตรียม
ตัว
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
ปี
2021
ประชุม
ผู้
ถือ
หุ้น
ประจำปี
BMW
ปี
HaraldKrueger
บริษัท
ระบุ
เตรียม
ตัว
รถยนต์
ไร้
คน
ขับ
อนาคต
พัฒนา
ต่อมา
BMWi
8
ปี
2021
ชื่อ
เรียก
ตอนนี้
BMWiNext
Krueger
ระบุ
รถ
ดังกล่าว
คุณสมบัติ
ขับ
เชื่อมต่อ
ระบบ
ดิจิทัล
ออกแบบ
บางเบา
ตกแต่งภายใน
ใหม่
นำ
เอา
เทคโนโลยี
ใหม่
ใช้
งาน
เต็มที่
อนึ่ง
ปกติ
BMW
มัก
ใช้
ชื่อ
Next
สำหรับ
โครงการ
อนาคต
ตัวอย่าง
รถยนต์
ต้นแบบ
VisionNext
100
จัดแสดง
เดือน
มีนาคม
ที่มา
Engadget
Topics

BMWAutomobileSelfDrivingCar

